正式宣布香港Black objects同大陸Red objects完全接軌

即刻諗起一首歌

鬥 在鬥 就算你繼續鬥
得一隻手 又怎可拍手
奏 在奏 就算我繼續奏
得一個口 又怎可說否

9月28、29 ，10月1 香港人同我出哂來呀呀呀！
我地要鯨吞你班Black&Red Objects